哇好唔人道發現有人圈養毒撚！

之後會唔會幫佢地配對生育

個個都有份交配
係樓主無

我有咖哩狗

終於自爆
好失望

入面有冇絲打可以同我繁殖下一代

冇丁嘅要唔要

有丁都要啦 冇丁一撚流